四川養蜂人無法轉場,血本無歸,自縊身亡

蜜蜂死晒,可見支那農業又進一步減產

好慘~~~

D蜜蜂

rip 蜜蜂

佢哋又可以炒蜂蜜

咁重要就唔會收入微薄啦

人死唔緊要 最緊要啲蜂無事

自己上網話飲蜜糖抗到肺炎咪得囉

自殺都唔反抗

似好似港豬咁得把口咩

無辦法啦，中共識諗到咁周詳就唔會行到呢步啦。R.I.P

一家人最緊要齊齊整整

段片入面話啲人，染咗肺炎日日要去醫院打針，其實打咩針？

仲識私了廢老

吊針
大陸咩病都係咁

d蜜蜂

又收美國人錢造遥

支那D養蜂人分兩種,一種係常見有個花/果園再原地養蜂
另一種係將D蜂巢搬黎搬去,邊度有花開就車D蜜蜂去採蜜
支那爆肺炎佢地冇得車D蜜蜂周圍去,又冇野俾佢地食
最後D蜂一係餓死,一係頂唔順食D有農藥既蜜而死